林鄭叫你和平示威呀

要和平，唔好影響到其他市民/政府

我地好和平窩
都話係嗰閪園太撚細 跟住又ban鳩遊行所以先至倒灌咋嘛
人地政府點處理關我地咩事 人地國家嘅內政豈容香港說三道四